如果係禁區外 設立禁區？

唔雖要做任何動作 只在禁區外範圍設立簡單防線 表示自己人不要進入 而防線人員戒備入內的可疑人士

只要減小禁區附近人流

一黎方便機場保安工作

二黎只要限制到人流 鬼要進行住何挑撥 都有清楚範圍可以拍攝 馬上制止

三黎鬼都一定要帶口罩 如果設立封鎖線 突然有帶口罩既人行入去 都可以專注鎖定目標

811